上網好撚慢

得YOUTUBE LOAD得快
其他LOAD得勁撚慢,連登回覆會逾時
打PUBG都行唔到路
請問係邊忽壞撚左

夜晚多人用~ 好似係

做個測速先.

測都測唔到,SPEEDTEST網一CLICK個GO字咩都無SHOW之後就TIMED OUT
而家佢又自動無事

唔知邊條協興on9仔掘斷左pccw科學園條大光纖

資料來源?

科學園條大光纖會影響到屯門鄉下 ?

Sor9ly lo, 唔知你屯門

好撚慢呀

好撚尻柒慢屌

乜事都冇

轉DNS Server囉..